民陣宣布遊行結束

唔好走呀

不散呀

識玩呀今次
聚完人
結束
不阻止不督灰
勇武派今次睇你地啦

民陣宣布上半場結束

cap完水又走？
大台又鼓吹和平然後白行散水？

等睇連登仔衝上政總

真係好肉酸

堅持到聽日 一定會更多人 成功機率多一半

堅持啊

大家撐住！我唔舒服返左屋企涼冷氣抖一抖先

抖夠就出返黎

聽日出門返工

遊行結束,大家明啦,之後就唔係遊行